超蓮召集義工執垃圾 到杏花邨執滿30袋廢膠

【山竹襲港】超蓮召集義工執垃圾 到杏花邨執滿30袋廢膠

做人無公關，食屎架啦
出黎扮下野做下戲都要啦
依獲全香港要番工既打工仔不論藍黃都反你呀

好假

起馬做左先

點解佢唔返澳門搞？

幾錢一Q 好想屌

咩唔喺個鬼婆住客發起先嘅咩？
點會變左佢？

何家教女教得好好

佢出廿萬你全家加埋十個窿都唔夠俾人玩

所以佢執d垃圾係佢自己係垃圾桶倒出黎？

佢真係做左幾多慈善
但真係唔知為出名定真心

JW乜水
佢心諗可以上報賺曝光率
老西都去

你叫奶媽執紙巾一舊都唔會

超蓮好gfable

好想插

JW就話：「其實我覺得最恐佈係發泡膠，好似雪山咁多，好多層，仲要係我哋諗唔到點解啲發泡膠會喺度，之後我哋諗喺海底積咗好多，啲海浪撥翻上嚟

發泡膠會沉落海底

條友同大劉個仔一樣，大劉就推佢去做青協搞青年事務。超蓮就比人推出黎搞聾啞學童補助同埋依家執垃圾。全部都係粉飾工程搞形象，實情睇個人行事同訪問內容兩條友都露晒低係堅離地二世祖。

就算係為出名,我覺得已經好過佢細佬何猷君,至少真係叫到人去做有意義既事先

你好似佢咁有錢都一定離地
佢地應該係無錢依個 概念

佢去程回程都搭地鐵

唔明你講哩段野有咩意義，阿媽係女人既 concept.
重點係班細既只係棋子，始作俑者係佢地班商界父母延續自己係政商界影響力既博奕，全部都係假慈悲。

有公關好過無

偽善

香港九龍新界嘅手語都唔同，我諗佢唔知

烏低身執野正

其實佢係做形象工程又好 收買人心又好
起碼佢真係落手落腳做慈善
作為一個衣食無憂有錢女
我覺得佢已經係貢獻社會幫助到社會
而唔係日日吃喝玩樂虛渡光陰二世祖

有錢人真係慘 做咩都俾窮人鬧

有無手足屌過超lin
DM佢可能都應機

臭閪

話人做show既做無出街執過一條柴
頂盡都係話咁有錢 唔洗返工先得閒去執

佢最多係真心膠同堅離地 但佢算有心做慈善 比大劉個仔落手落腳做

你估佢真心出黎執咩.

我可以話你聽, 唔止超蓮.全部富二都有個GROUP會上中共D堂, 學去點樣HEAD住你班窮L.

出黎做義工拎多D功職, 方便人地升官發材咱.

你睇吓PACKAGE LAU

咱乜撚野呀

露撚哂底啦

好多居民想佢慰安下

第一次聽海底積發泡膠

憎人富貴嫌人窮？出發點係咩都好 佢真係去咗幫手執呢個係事實嚟

真唔真心又點 真心會執快啲？

幫佢老豆積福

靚女 vs 傻仔 待遇唔同好合理

偽君子做足一世，就當係真君子㗎啦

癡撚線，做乜都俾人屌，人地做吓好心都要屌人偽善

做多咗啦

佢嘅身份應該出高啲價請啲有需要而冇工開嘅基層去清理

自己落手落腳，除咗做戲，根本無必要

有錢人唔駛返工真好

就算做戲都好
人地千金都真係落手落腳去掂d垃圾
你叫個港女去
肯定又話有菌好污糟發脾氣都似

"蓮補充話3批義工加埋有70幾人，再加上路途有好多人都加入，所以有成100人：「好多年青人加入我哋，香港有好多有心嘅年青人。」"

人哋見佢同JW先狗沖咋

先得個廿幾歲，曝光得幾年，咁快下定論？
睇吓家族生意換代先再講都未遲。

幾千億身家係背後既集團第二代，你拎個普通港女黎比較，會唔會膚淺咗少少

你大可以當咩都睇唔到，繼續享受哩個世界既 “美好”

我同佢身份換轉的話，我點止執垃圾，開埋收容中心都仲得
點都好，有錢想做乜就做刻做到，我地想幫手執垃圾前都要先番公司報到

講到似層層
你係個gp入面定你係攪手呀
有錢人乜都唔做都可以head住窮人架啦
明星做義工就一定係想提升自己個人形象㗎啦

你而家鳩up乜都得架啦,但係你實際上就係乜都冇做過

唔通好似柒柒柒咁咩，瞓醒出嚟鳩噏就當自己有做嘢。
人地起碼都肯親力親為咁出嚟扮下嘢。柒柒柒夠閪膽咩？

咪撚on9啦連登仔
人地有錢到一日洗一球都仲得啦
洗唔洗做戲比你班廢青睇呀

唔駛返工真係好

做 即

唔通李嘉誠拯救左地球都要向全港人講

到你放假個陣咪又係留係屋企

好想幫佢舐汗

好撚痴線
唔做就屌人唔做
做就屌人係做戲

幫中產

其實有少少偽善。一定唔係為公益。要做呢d平時做都得。唔使等打風個陣做。好明顯係博上報。因為基本上佢唔做都唔會有人提佢或者屌鳩佢唔出黎幫手。

但係都好過好多富二代。做下樣都唔做。

好想瘋狂同佢一齊執垃圾

連/舊登仔個個有碌萬能鳩
點都有位入

真唔真心都好
至少都實實在在咁貢獻緊個社會
好過大把有錢人先

淋病做SHOW就辣慶晒全香港人，
佢做SHOW至少真係落手落腳做，又唔係話做到一半蛇左去偷懶，真係呃人都俾佢呃得心甘命抵呀

好過你連戲都唔做呀

佢自己都有post上喱啲堂嘅相㗎喎

超蓮，我屋企好多垃圾

超蓮 ho ball

講真出黎執下垃圾有咩咁偽善
相信尋日如果唔係咁多人焗住要返工既話都會幫手清理下個社區
等個社會快啲恢復返正常唔洗係度日屌夜屌唔通車
更何況啲二世祖真係做少日生意都無所謂

嘩依個post既留言
同眾志執垃圾個post係相反

召集義工執垃圾係我地連登仔眼中都只係雞係公廁

肯出力幫手好事嚟

兒登仔：要番工，不了

post黎睇下

全香港既女都可以話係雞
除咗佢

[推到刪post]香港眾志零裝備走出馬路執樹枝

雞都不如

我想執超蓮

佢成家香港人來
只係搵澳門水

我愛超連B.B.

呢個真， 你話個佢汁汁下走埋一邊訓教就抵吊者

佢不嬲都有做唔少義工架喎，唔係今日至走出嚟扮野搏上報

有錢人唔做善事
連登仔 : 賺咁多錢都唔幫下窮人 自撚私 生仔無屎忽
有錢人做善事
連登仔 : 好假 偽善 扮晒野想上位

幫手執垃圾都得罪連登仔？

點解唔執澳門果啲先？

你執垃圾會唔會上報紙？

你估窮撚鳩up兩真係句會影響到佢地咩，林太俾幾百萬人閙都當冇到啦

又衝出嚟扮貼地

做善事但打嚟鑼咁見人嚟影
有咩用心大家都知啦
你有冇見魚毛連打鑼叫人去影佢探老人院、番山區起學校？

要返工，不了

有錢大波仲肯執垃圾嘅女邊度搵?

屌 專登著住便利雨衣去執膠 環保咩

唔係姓何的話佢都係一般貨色姐

形象工程就緊架啦
起碼做落有人受咪得
（睇下呢度幾多人護航就知）

好得意 d有錢人平時自己生意就會壓榨員工，但又會另外去捐錢 話自己好有社會責任 有善心

捐錢可以扣稅

眾志俾人屌係屌佢清理垃圾個方法wo
你冇睇晒d留言?

奶

叫員工唔洗返工，再召集員工去做義工係咩玩法？

咪菁英會囉

出名同唔出名富3代即2x到3x個班都係成員，藝人都有份，方力申都係成員

耐唔耐班人就北上見京官

班友仔口罩又冇頭盔又冇八號波通街走
仲要亂咁扔啲樹枝落斜坡

嗰個係將軍澳

同掃垃圾入梳化底冇分別

其實呢D戲應該係林鄭班高官做

佢做形象工程就唔知呢
但執垃圾都比你屌扮晒野
講得出呢啲說話既人
尋日做左啲咩黎 比較下呀

所以咪話得個樣
不過損錢扣稅都有上限

定係有碌四方鳩
乜閪都唔啱

捐

而家唔假幾時先假

比較好奇十個窿點數出尼

仲有一個,連找頭驢都不會真失敗

又岩wo

分析埋比你知係統戰活動

爆埋組織名都係扮傻

如果執垃圾就可以合理化中共中在港統戰
何君堯都成日捐錢,幾時叫我們都是何君堯

眾志班傻鳩點同
一黎夜晚執著黑衫
二黎掉撚晒去斜坡又唔帶膠袋，明顯無準備好

人地有錢佬捐錢當抵稅渣

捐錢已經唔係扣稅only

set一個基金,個基金實際係自己野自己人
一樣可以叫捐錢做好事

但呢d野港豬覺得太深講完都唔會睇

想執佢一濟

試下肥婆去做，一定俾你班友屌

覺得佢個人好假同埋好有心計，而且好多打手係到幫佢

係咪串緊林奠

好過去小幾次旅行就買到樓嘅父幹撚
班有錢仔女講小d廢話唔去惹人討論已經好難得

好過連登仔日日鍵戰

真係on9，私人屋苑畀咗管理費
公家地方又唔撚去，做到啲婆婆外判死咁劑

有冇請大家食老麥啊

你係何超蓮咁既出身成長有冇可能唔離地啊
佢唔係細劉咁仆街就算好啦，你估林奠啊？明明出身基層扮撚哂魚蝦蟹，八達通都唔識用

澳門人執香港垃圾

係咪長期唔洗返工得閒冇野做
澳門上年比風吹到收哂皮唔見佢做野？

其實我唔洗返工既話都要去執
呢啲係好正常既事

形象工程

應該係富二代鍾意痴明星，或明星都鍾意痴有錢人

佢唔得唔通連登仔得
係呀係講到好有道理
但係吹雞無力得個噏字

人地咁多生意 又牛肉面又盛
唔搞下PR 點得
好過某啲高官 連PR都唔得

超蓮圖呢

超蓮點解咁鍾意香港

因為不嬲都係香港人

佢原來一直都係香港人黎架咩

係，由細到大係香港生活，計埋家族血統都係計香港人

女神

話人扮嘢嗰班
自己跌咗張紙巾都未必會執啦

佢家姐超瓊都係啦，後生果陣咪又係痴張國榮陳百強果堆明星一齊玩

佢本身係公主
富二代唔會當佢係公主
富二代眼中所有女人都只係普通人
正常人眼中佢係公主女神
所以公主唔會同富二代玩。會痴d明星玩
一來明星唔會得罪佢
比面佢又有級數同佢玩